[世一賓周馬] 皇家馬德里球迷吹水區(182)

Hala Madrid!!!

Coach
蘇狗

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane (4th captain)
6.Nacho Fernandez
7.Mariano Díaz
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (3rd captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
14.Casemiro
15.Valverde
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Álvaro Odriozola
20.Marco Asensio
21.Brahim Díaz
22.Isco
23.Reguilón
24.Daniel Ceballos
25.Thibaut Courtois
28. Vinícius Júnior
30.Luca

Out on loan:
FW Raúl de Tomás (at Rayo Vallecano until 30 June 2019)
FW Borja Mayoral (at Levante until 30 June 2019)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Mateo Kovačić (at Chelsea until 30 June 2019)
MF Martin Ødegaard (at Vitesse until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2019)
DF Achraf Hakimi (at Dortmund until 30 June 2019)
DF Theo Hernández (at Real Sociedad until 30 June 2019)
GK Andriy Lunin (at Leganés until 30 June 2019)

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

卡華積

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

皇馬隊長拉莫斯

牙Pat(iu男朋友)

歡迎留圖加入

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

第一次中1001

師兄想陰鳩白中伏

條仆街唔應 屌

咸家鏟啦你

有一種前鋒 叫賓斯馬！

FUCKOFFBENZEMA

shut up!

好兄弟！

25jai

比亞迪都俾A米搶埋
好彩我賓復活

想睇達子鏟草了

想睇佢斷腳

Raúl, Reyes, Courtois... six top players to cross Madrid

As Alvaro Morata returns to the Spanish capital, we look at the best players to have played for Atletico Madrid and Real Madrid.

Thibaut Courtois
Theo Hernandez
Raul
Jose Antonio Reyes
Santiago Solari
Bernd Schuster

Benzema: Five reasons for the Real Madrid man's dazzling form

Has stepped up in the wake of Cristiano's exit
Forging emerging partnership with Vinicius
Is getting himself in more shooting positions
A player showing unprecedented battling spirit
Has got himself in tip-top physical shape

Real Madrid players go for dinner to celebrate upturn in form

Ahead of their most decisive stage of the season, most of Real Madrid's players went for dinner on Monday night at the famous BiBo restaurant in Madrid, ran by the well-known chef Dani Garcia.

Some players arrived together - Casemiro and Vinicius Junior; the French duo of Raphael Varane and Karim Benzema; and the young group of Fede Valverde, Brahim Diaz, Marcos Llorente and Sergio Reguilon - while some came on foot, like Marcelo, Mariano Diaz and Thibaut Courtois.

The rest drove, so that includes Luka Modric, Jesus Vallejo, Isco, Marco Asensio and Dani Ceballos.

The biggest absentees were Keylor Navas, Gareth Bale and Toni Kroos.

Isco jokes with Luca Zidane: I don't play because I'm bad

Once again, Isco was on the bench for Real Madrid as they faced Espanyol at the RCDE Stadium on Sunday night and he decided to joke about his situation with Luca Zidane.

The midfielder is still not relied on by Santiago Solari and with each day, the distance between the two seems to grow.

"I don't play because I'm bad," Isco was caught saying to Zidane by El Dia Despues' cameras after sneezing on the bench.

On the other hand, both Isco and Gareth Bale joined in with Espanyol's chants.

"The one who doesn't jump is Azulgrana [Barcelona's colours]," they chanted while jumping on the Madrid bench.

迷賓勢力好大

肉酸牠愛人 陸三零至親

人人都愛賓

Coach
蘇狗

幫630擔啦你

我愛蘇蛇

愛蛇 ？

Dog

你愛Dog

佢愛你

我只愛蘇拿利

又唔用自己意志

在馬德里體育會青訓出身的艾華路莫拉達，對於重返母會感到非常高興，表示自己夢想成真。

次次轉會都要含

2005–2007 馬德里體育會
2007–2008 基達菲
2008–2014 皇家馬德里

三家性奴
青訓培養左呢條撚樣真係家門不幸

終極25

最好用完年半唔買斷

在基達菲青訓出身的艾華路莫拉達，對於重返母會感到非常高興，表示自己夢想成真。

賓周同25達同場邊個會miss得勁d

賓賓已經回勇

賓賓手指重傷都屹立不倒
女人達呢就

賓周上場入兩球carry 點解仲有人反

賓賓 = 真漢子 + 時尚教父
好撚尾g

好似你咁唔係真係迷賓

630迷賓，愛屋及烏姐

好後悔當初支持過mola達

賓賓又笑到最後

對下遊球隊 你咁樣同who need ronaldo個幾場冇分別

Drop Bale over Vinicius and Lucas - AS fan poll

Bale’s return from injury after three weeks on the side-lines has opened the debate on Real Madrid’s attacking line. Should the Welshman start? And if so, which one of the two wide players that have played in his absence should be dropped to the bench?

To gauge the opinion of the Real Madrid fan base, AS conducted an online poll, asking: “Who should drop to the bench with the return of Bale?”

Bale’s return from injury after three weeks on the side-lines has opened the debate on Real Madrid’s attacking line. Should the Welshman start? And if so, which one of the two wide players that have played in his absence should be dropped to the bench?

The overall majority of fans surveyed would prefer to see Bale being dropped ahead of Vinicius and Vazquez. The Welshman received 54.10% of the votes. At quite a distance in second place is Lucas Vazquez, whom 36.98% of voters chose to drop; while Vinicius is considered the most indispensable, receiving just 8.91% of the votes.

機師不了

報告長官 晚餐時間完畢

【資料庫】莫拉達第4位曾效皇馬的馬體會球員

【體育】馬德里體育會以借用形式從車路士引入西班牙前鋒艾華路莫拉達，令他成為最新一位曾效力皇家馬德里的馬體會球員。

26歲的艾華路莫拉達（Alvaro Morata）加盟馬體會後，將成為第4位來投的前皇家馬德里球員，而另外3位分別是桑法蘭托里斯、阿丹以及菲臘路爾斯。馬體會方面希望莫拉達來到後可重拾信心，成為基沙文的最佳拍檔。

莫拉達出身自馬體會的青訓系統，於青年隊時曾先後效力基達菲和皇馬，其後更打入皇馬一隊。他於2014年由皇馬轉投祖雲達斯，在意大利待了兩年後，2016/17年球季皇馬回購莫拉達，該季莫拉達成為皇馬陣中重要一員，助皇馬贏得西甲及歐聯冠軍。

莫拉達重回皇馬一季，表現獲車路士垂青，並成為車仔新「9號」，可惜效果未如理想，車路士現已引入另一位前皇馬球員希古恩。

圖片來源 : Twitter圖片

肉酸=25達=狗

下體唔係仲有沙皮狗咩 點解會借達仔

傷左，做完手術，復原緊

Real Madrid and Barça to go head to head for Dani Olmo

Dani Olmo has emerged as one of the hottest prospects in European football and is attracting interest from Real Madrid and Barcelona, among others.

The 20-year-old Spain under-21 international is a key player for Dinamo Zagreb and was voted 11th in the 2018 Golden Boy awards. Now, according to France Football, the midfielder’s performances for the Croatian champions have made some of Europe’s biggest clubs sit up and take notice, with Real and Barça preparing to lead the charge for Olmo.

L’Equipe: Barca representatives told Dinamo Zagreb they’re willing to go to €25m for wing-back Dani Olmo but Real Madrid have assured the Croatian club they are happy to offer €1m more.

又邊位牙
過主啦

雲爺爺財技

The 20-year-old Spain under-21 international is a key player for Dinamo Zagreb and was voted 11th in the 2018 Golden Boy awards

又一位幻幻

爺爺吸引力

愛蛇更勝爺爺

Real Madrid prepare for Copa del Rey tie with Ramos, Navas and Asensio

Sergio Ramos, Keylor Navas and Marco Asensio all took part in full training on Tuesday morning, as Real Madrid prepare for their Copa del Rey fixture with Girona.

All three of the aforementioned individuals had been doubtful for the match due to various injury concerns, but coach Santiago Solari has been given a much needed boost.

Real Madrid target the signing of Luka Jovic

Luka Jovic is the striker Real Madrid have set their sights on as the long term solution to their lack of options at the position. The 21-year-old is playing at Eintracht Frankfurt on loan from Benfica but they have an option to buy him for somehwere between €6 and €12 million, which they plan to use.

The attacker, who was born in Bosnia but has a Serbian passport, has a contract until June of this year. He has scored 18 goals in 25 games with the German club - 13 in the Bundesliga and five in the Europa League - and has been a revelation in the Bundesliga this season.

Madrid will have to hurry though as Barcelona and Bayern Munich are interested in the striker, who is mobile, versatile and can finish well. Real Madrid are looking for a young striker to replace Benzema when necessary.

作為馬德里體育會的童年支持者，艾華路莫拉達（Alvaro Morata）終於回到他的足球啟蒙地。他接受訪問時直指轉會決定得十分容易：「教練施蒙尼不用說服我，我的人生走了很多彎路，但我會回來可是命中注定。」

屌，我記得佢講過當初就係係馬體青訓踢得唔開心所以嗰時喊走

要正選奶春袋都肯啦佢 25仔

新利雲勁到

維師兄睇完獌好傷心

肉師兄猁狗準備重奪英超

on99王仲傷心

去了現場睇 一邊睇一邊笑

最尾又真係俾佢和到

Honda成地精 新舒夫真高

你件蘇狗超越唔到愛蛇的

不及你猁狗高蛇

仆街 肥賓又搞事

🗣 Gareth Bale‘s agent, Jonathan Barnett: ”Bale has always felt an important role in this team and has never wanted to leave Real Madrid.“

佩仔真是好撚廢

師兄吃了乜春

why師兄今日咁晏

岩岩先返到公司-；-

獌魚飯 涷幻茶

遲到也要吃早餐

咁姐係吃乜春

雞扒 雪菜米

又重複

你識條春

連鏝亦失分 猁重奪英超在望

師兄又飲凍幻茶 ？

愛蛇會戰勝歸來

每朝必飲

同人生一樣

Tonight :
Bench Press 2餅 5/Until Failure X 4
Incline Bench Press 10 X 5
Dip綁多1餅 8 X 5
Upper Chest Cable Crossover 12 X 5
Cable夾胸 15 X 5

Very 大隻

報告長官 早餐時間 心情愉快

on9 午餐都黎啦

洗唔洗咁串牙-.-

關唔關你事牙it dog

Memphis Depay flirts again, with desires on move to Real Madrid

It’s not the first occasion that the Dutchman has spoken about his interest in pulling on the shirt of Los Blancos, with a big move desired.

Depay has Madrid move at heart

One of the key players currently at Lyon, as well as a fundamental part of the dramatic resurrection of the Dutch national team, Depay spoke to Helden magazine about his future.

“Lyon is a great club,” he announced proudly, before adding, “but it is not one of the five best teams in Europe.”

More specifically, the 24-year old went on to name the clubs that he considered at the very top of the game.

“I want to go to a great club like Real Madrid, Barcelona, Chelsea, Manchester City, PSG or Bayern,” including an extra name for good measure.

But despite the various footballing giants on his list, there was one that stood out for him. “I always talk about Madrid. It’s a royal club, with a white and gold shirt. But right now I’m focused on Lyon...then we’ll see where I end up.”

Luka Modric, more of a No. 10 than ever

Luka Modric is back.

He has recovered his form in the month of January, culminating in Real Madrid turning things around after collecting a host of individual awards at the tail end of 2018.

蘇蛇太強大！

Allegri: Real Madrid had longer holidays last season

Jugones:

• Keylor Navas couldn’t make the Real Madrid team dinner because he had a religious session to attend.

• Gareth Bale found out this morning that there was a team dinner the night before

• Toni Kroos didn’t attend because of German cultural reasons

M子=賓施馬
戴疤拿=機師

shut up la

u = LiDog

好撚團結，不過冇手指佬份

真名王定世清好打啲

全波台邊個夠世清打？

又撚

Real Madrid's players go for dinner: Modric, Courtois, Ramos, Isco, Vinicius...

心情如何

世清呢排冇出打架po比人當病貓

可以樂觀一點了

攬條鬼妹睇波？

兄弟唔會自相殘殺
係肉酸呢啲養唔熟嘅狗 先出賣手足

好肉酸

皇馬一眾球星幾時出賀年片

愛蛇

講得好!

好！

爆!

Sevilla FC

銀河艦隊再度啟航

WONG PO IS DEAD!

新利雲好似幾勁

佩仔好廢

再鋒利既刀都有生鏽既一日

我賓完勝

dllm perez

冇人同bale 講

皇馬ho團結！

鳩白ho好人！

Mbappe come la

屌你老母？

馬些路太太掛住C朗一家：好失落

【體育】皇家馬德里後衛馬些路的太太Alves坦言，自從基斯坦奴朗拿度一家離隊，整個生活變得很失落。

皇家馬德里球星馬些路（Marcelo）的太太Clarice Alves，日前接受訪問時透露基斯坦奴朗拿度離隊後，生活變得失落得多。原來，馬些路一家和C朗全家很好感情，「我跟他媽媽很熟稔，Georgina（C朗女友）也很好人，我兒子跟他小兒子很夾得來，所以全家感到有點無所適從，覺得很失落。」

Alves是巴西藝人，2006年陪伴馬些路移居馬德里，當年她才18歲，兩人目前養育兩個兒子，她的最新電影作品將在今年推出。原來她不是足球迷，但每場皇馬主場比賽，她都帶兒子亮相打氣。

她又透露皇馬的WAGs們都很團結。「我跟不少球員女伴都是好朋友，好像莫迪歷的太太Vanjia、基羅拿華斯的太太Andrea。我在這兒已經12年了，跟每一個人都很熟稔。」

圖片來源 : Twitter圖片

屌人老母都要疑問句咁好人

98mk仔無讀書唔識問號點用

佢金毛飛仔黎

我有搵yc補習

唔怪得啦 yc教開輕度弱智

沙利：若夏薩特想走就必須要走

【體育】咁爆？車路士領隊沙利語出驚人：「如夏薩特想走，就一定要走。」

距離1月轉會窗關閉所剩下時間不多，當大家以為比利時巨星夏薩特（Eden Hazard）離開車路士的機會不大，領隊沙利周三作客般尼茅夫前夕，突然語出驚人拋出大炸彈。「他已28歲，如果他想離隊，我認為他必須離隊。」意大利人表示。

「當然，我希望結果是相反，希望他能留在藍軍。」沙利同時向夏神大送高帽：「他有潛力成為歐洲最強。」

夏神今季已射入10球，另為球隊貢獻10個助攻，也是球隊首席球星，被問到麾下愛將今季多次擔任「9號半」，藍軍主帥回應道：「我的責任是提升他的實力，把他放在最佳的位置。」

般尼茅夫VS車路士
Now623台30/01 03:45直播

圖片來源 : ©AFP

9唔搭8

求佩仔勃起來！

Real Madrid monitor De la Vega

The Argentinian winger has been one of the standout players at the South American U-20 Championship and is currently being scouted by Los Blancos.

不能?

who

Real Betis signs Jesé Rodríguez on loan

咪25啦

Ceballos angry with Nacho: Lucas, Isco and Ramos forced to step in

The Real Madrid midfielder was angry after his teammate put in a hard challenge in training. Lucas, Ramos and Isco had to calm things down.

Solari: Guardiola's omission was deliberate, Real Madrid are the best club in history

Real Madrid coach Santiago Solari believes Pep Guardiola deliberately left Los Blancos out of his list of the best teams of the last decade.

Solari spoke ahead of Madrid's Copa del Rey second leg against Girona and was asked about the Catalan's list.

"It seems a deliberate omission," Solari said at his pre-Girona press conference.

"Madrid is the best club in history and in the last decade."

Speaking specifically about the cup game against Girona, Solari called for his players to deliver.

"We are challenging on three fronts and will fight for everything," he added.

"We do it because the players give us intensity, effort and commitment."

蘇蛇見慣世面

SO C BALCK TEA

好團結

balck-.-

笑閪?

沙利份人咁直接 會唔會好順灘咁放世三黎皇

太子生日快樂

扮YC?

終於有波踢

爆

你話你自己?

Sergio Ramos fit to face Girona in Copa del Rey

Despite an injury scare against Espanyol, Sergio Ramos will be fit for Real Madrid as they face Girona in cup action.

Real Madrid captain Sergio Ramos is in line to face Girona in the Copa del Rey after recovering from a knock, Santiago Solari has confirmed.

"Sergio is fit," Solari told a pre-match news conference. "It was a scare when it happened - it was a tough blow - but he's recovered and has been training with the rest of his team-mates. That's good news."

Only Jesus Vallejo is not available for Solari, who has a decision to make in attack where Vinicius Junior has impressed in the absence of senior men.

Asked of a direct choice between Vinicius and Gareth Bale, the coach told reporters: "It depends on the game. Every game has a different script. We have many games coming up.

"The great news is that all the players - apart from Vallejo, who has started training - are fit and available. We're going to have that healthy competition in the squad, which can only benefit us going forward.

Done deal please

你不知道的皇馬「秘密武器」

【體育】每一個皇家馬德里球衣都穿過，它是高科技「秘密武器」，現在為你揭開答案。

基斯坦奴朗拿度穿過，莫迪歷（Luka Modric）穿過，沙治奧拉莫斯都穿過，皇馬這件「浮力戰衣」價值160鎊。

皇馬上季實現歐聯3連冠，前無古人，背後要多得這件「秘密武器」。自從2012年開始，皇馬便大手購入了50件Aqua Running X6，被稱為「第4件波衫」。

發明者是退役軍人兼前利物浦青年軍尼爾遜，任何人穿起「浮力戰衣」之後，進入水池做動作，只會感受到自身10%的體重，有助康復治療。

皇馬球員平均每周會穿起「浮力戰衣」4至5次，目前已有多支英超球隊購買，包括曼聯、利物浦、熱刺等。

圖片來源 : 官網圖片

Real Madrid may have ruled out a transfer in this window (see below) but sources have told ESPN that the Spanish giants have joined the chase to sign Eintracht Frankfurt striker Luka Jovic in the summer.

The 21-year-old has found the net 18 times in 25 appearances since joining Frankfurt on loan from Benfica at the start of this season, sparking interest from other top clubs like Barcelona and Bayern Munich.

基達菲本身總比數領先2:1 仲要有一粒作客
比人加時反cup

西維爾嗰種廢真係不同凡響

一粒作客

比人反cup

光頭佬

今晚啲波精彩到

地上最強私家雞

輸六粒，pen又唔入

咁班疤狗又真係本土賽專家既
邊似得皇成日輸比弱隊

祖記搞乜春呀

其實係

佩仔做野未=.=

好撚廢 華仔張紅又唔上訴=.=

佩狗咸家鏟啦

車狗踢歐霸 世三

𨳒您老尾 小花左腳踢右腳跌低都有12碼？

扣返都贏5:1

Welcome

6:1 諗起反cup psg果場so9果下12m

沙利都出埋聲
佩狗幾時郁

人地疤狗話有掂到！

佩狗：世三？送都唔要

六四無死過人、袁木好誠實
疤狗成日被人迫害、Messi Never Dive

高狗已經比車狗話雞肋 廢

抵啦

咪撚返黎tim牙

咪燈啦 唔想見到佢

又屈

臭師兄今晚請盡早就寢

今晚睇蘇狗帶領皇出局

唔需要你睇都出局

Yes 關心下英超好過
同第四差2分

西班牙足協官方宣布，駁回皇馬的上訴，維持對拉莫斯黃牌的判罰。

同時，對紅牌被罰下的華拉內禁賽一場。

佩仔廢到。。。

回塘的死老野
落台la

之前講到咁盡，而家又想返嚟

2兄弟

你咁25？

100步笑1步

車狗本身中場除左簡迪都係廢 高狗都仲比人嫌棄
應該一早賣比車 唔應該借

皇馬就快俾佢依d契弟搞死

Real Madrid should celebrate Gareth Bale

Let’s do a little mental exercise. Imagine you are the owner of a football team. Things on the pitch are going so-so, but you have a player in your squad who generally scores goals when he’s on the pitch. Is he worth his place? Of course. The lad sometimes isn’t available because he is injury prone. Do you do everything possible to get him fit and playing? Naturally. And he will be applauded by everyone, including his teammates, when he does make his return. Especially those among them who know his true value to the team.

It’s true that he isn’t a chest-beater; that he sometimes leaves games early when he’s a spectator and that he doesn’t always track back. But the boy has something, that thing that is so difficult to find; an eye for goal. Do you look after him? Of course you do. That’s the case with Gareth Bale.

Real Madrid: All roads lead to Eden Hazard signing

Chelsea boss Maurizio Sarri has opened the exit door for the Belgian, who will be the focus of Real Madrid's efforts in the summer transfer window.

Real Madrid: Bale, Asensio, Keylor, Mariano back for Girona

Real Madrid boss Santiago Solari has got almost his entire squad back as he faces Girona, Alavés, Atlético and Ajax in quick succession.

Faubert, the man Real Madrid paid 28,000 euros per minute to sleep on the bench

Few may remember him as a Real Madrid player, but Julien Faubert signed for Los Blancos ten years ago and he left six months later after sleeping on the bench during a game.

睇返世清個po你瘋狂笑9世清

Ceballos takes to social media to forgive Nacho for a bad tackle in training

A challenge from Nacho Fernandez on Dani Ceballos in Real Madrid's training frustrated the midfielder, who subsequently forgave his teammate through a post on social media.

Following the challenge, the 22-year-old midfielder threw his snood towards the Los Blancos defender.

"I forgive you, but you are very stupid," Ceballos wrote on his Instagram account, to which he received an immediate response from his teammate.

"A tackle once in a while is never bad," Nacho jokingly replied.

世清是無姑的

Amazon Prime announce a new documentary series on Sergio Ramos' life

Sergio Ramos and Amazon Prime Video have announced a collaboration for the production of an eight-episode documentary series on the life of the Real Madrid captain.

The set of programmes will show the day-to-day routine of the 32-year-old defender, on and off the pitch.

It will share family moments and show the other side of Ramos, away from football, as the epicentre of the series will have friends and relatives give their own opinion about the player.

Vinicius-Lucas Vazquez: The battle for a Champions League starting spot

With Vinicius Junior and Lucas Vazquez in top form in the last few games, the return of Gareth Bale and Marco Asensio will give a pleasant headache to Real Madrid coach Santiago Solari, ahead of the Champions League tie against Ajax.

蘇拿利提醒哥帥 皇馬先係史上最好球隊

曼城領隊哥迪奧拿表示巴塞隆拿、祖雲達斯及拜仁慕尼黑是近10年最佳球隊，沒有把皇馬放在眼內，惹來皇馬教練蘇拿利反擊。

哥迪奧拿上周表示自己經常強調過去十年，歐洲有三支最好球隊，分別是巴塞、祖雲達斯及拜仁，因為他們每季都可以贏得聯賽、盃賽，每季都有好表現。

蘇拿利在周四西盃次回合對基羅納的賽前記者表示，哥迪奧拿是故意說漏皇馬的，但不打算討論這個問題，因為皇馬從來不會低估任何對手。

皇馬過去5季4奪歐聯，祖雲達斯亦兩入決賽，但都未竟全功。

哥迪奧拿帶領拜仁的三年中，球隊都未能闖入歐聯決賽。

說回皇馬的西班牙盃次回合，蘇拿利表示未有打選讓雲尼斯奧斯祖利亞及加里夫巴利上陣，但就肯定盛傳會離隊的基羅拿華斯會擔正。

對於冬季轉會窗沒有新兵，蘇拿利表示現時陣容已很好。()

Rest for Modric

Real Madrid are viewing the Copa del Rey with respect, but they realise that LaLiga Santander and the Champions League need to take priority at present, so Luka Modric will rest against Girona on Thursday night.

Los Blancos go into the second leg at the Estadi Montilivi with a 4-2 lead and Modric will be not even make the trip to Catalonia; he will be the only player left out of the squad in this regard.

後備都唔擺

牙朗

轉會完咗未

肉酸 想陰我？

對佩仔黎講已經完咗
未來幾年專注球場

連我轟都大敗

你迷愛了嗎？

發覺有部分阿仙奴球迷為反領隊而反😅🙏

請支持愛蛇

永遠迷雲

仆街.jpg

支持哥蛇炒柒愛犬

我愛犬叫ON撚9

ching好lun 25

隻it狗忙緊

所以猁亦收皮

Big6只有愛蛇贏波

估唔到煙蛇咁快收皮

你忘記了月師兄嗎

月師兄吃女忘記我們了

我熱前四位穩了

蘇拿利反擊哥帥：皇馬係史上最佳

【體育】皇家馬德里教練蘇拿利自信，銀河艦隊是近年最成功的歐洲球隊，跟曼城主帥哥迪奧拿唱反調。

哥迪奧拿早前指祖雲達斯、巴塞隆拿、拜仁慕尼黑是近年歐洲最佳球隊，漠視了歐聯3連霸的皇家馬德里。蘇拿利（Santiago Solari）認為，哥帥是故意不提及母會巴塞宿敵皇馬的名字：「無論如何，皇馬上世紀最佳球隊，甚至是史上最佳球隊，所以肯定是近年最佳球隊。」

皇馬於周四西班牙盃8強次回合（首回合皇馬領先4:2）將作客基羅納，上場傷出的隊長中堅沙治奧拉莫斯，肯定能夠克服傷患披甲，蘇拿利說：「拉莫斯有足夠狀態。他已經康復，而且跟其他隊友一起操練，這是個好消息。」

翼鋒加里夫巴利今季表現平平，最近更不受重用，要跟小將雲尼斯奧斯祖利亞爭位，蘇拿利認為派誰人正選披甲，要視乎該場的對手：「每場比賽都有不同的劇本，我們之後還有很多比賽。」

蘇蛇真係好型！！

Eriksen23玩具

皇區必須重新整頓

【資料庫】賓施馬係射手上陣王！

【體育】雖然賓施馬終日被嘲埋門能力差，但原來是今季歐洲5大聯賽所有射手之中的上陣王！

未計本周中比賽，皇家馬德里開季至今在各項賽事的3180分鐘，賓施馬（Karim Benzema）就上陣了2607分鐘，上陣35場，只曾缺席2場西班牙盃次回合，冠絕歐洲5大聯賽的射手。事實上，他早前傷手依然落場撐起前線，單是這份鬥心已令人擊讚。

上陣時間第2多的是馬德里體育會的安祖哥利亞，比賓施馬少101分鐘。至於馬體會前鋒基沙文就以2455分鐘排第3位，利物浦的穆罕默德沙拿排第5位，上陣了2303分鐘，熱刺射手哈利卡尼正在養傷，以2232分鐘排第8位。

上陣多之餘，賓施馬貢獻亦不少，取得15個入球、5次助攻，當中有5個入球來自頭槌，在5大聯賽的射手當中，只有拜仁慕尼黑的羅拔利雲度夫斯基比他多，後者頂入了8球。

圖片來源 : ©AFP

是

自私邊爐

Change of plans at centre-back

Raphael Varane's red card during Real Madrid's clash with Espanyol has disrupted the plans of Santiago Solari with respect to his centre-backs.

As a result of that, the main consequence is that Sergio Ramos will have to play against Alaves, a game in which he could have been rested, as the Frenchman will miss that match through suspension.

The change of plans also impacts Thursday night's Copa del Rey tie in Girona.

In principle, Ramos was going to be a starter but the fact that he will now have to play on Sunday in LaLiga Santander means that the coach is likely to gamble on Varane and Nacho.

The youth team product will be the only man on double duty this week, partnering Varane first and then Ramos against Alaves.

Gareth Bale: Real Madrid's lesser spotted goalscorer

The Welshman has been the focus of much scrutiny at the Santiago Bernabéu, but his questionable record in front of goal has him on the brink of Club 100.

世清=Mr.X
肉酸=Nemesis
牙維=Leon
YC=Ada Wong

唔係我黎

辛回歸大名單

牙辛(牙維條o靚)

。。。。。

Vini = u
ramos= small ching

牙維個眼神基到仆街

牙維仲係處男

On this day... the MARCA front page in which Henry refused to consider joining Real Madrid

If you go back and analyse MARCA's newspaper archive, there can't be too many interviews like one given 15 years ago today.

It may be that it was one of the only ones in which a global star of the game who hadn't played for Barcelona openly state that he did not want to play for Real Madrid.

The unknown Asensio

Marco Asensio is back after his injury.

What version of him will we see? The one who dazzled Europe in the last two years or the man who has been off colour since the summer?

Solari recovers his offensive arsenal

All of Real Madrid's offensive artillery will be available to Santiago Solari at last after a few weeks in which he has been struggling for bodies in that area.

Last Sunday, Gareth Bale returned and on Thursday, Marco Asensio will be back in the squad, joined by Karim Benzema, Lucas Vazquez, Vinicius Junior and Welshman himself.

Sergio Ramos on more goals than 6 of Europe's top strikers

Real Madrid's captain has scored 10 goals for his club and four goals for Spain. Eight of those have come from the penalty spot, the other six were headers.

Goals flowing

Boosted by the eight penalties which he has successfully converted this season, the defender has scored more goals than six of the top strikers in Europe. Ramos is on 14 goals: 10 for Real Madrid and four for the national team. Those are figures which eclipse those gained so far by Higuaín (8 goals), Morata (9), Falcao (11), Firmino (12), Dzeko (12) and Lukaku (13).

報告長官 晚餐時間 胃口大增

Eriksen23=ramos
Vxxxxxxxxxxxxxx=肉酸

食左肉酸呀？

食左羊 有d蘇

Conte on replacing Lopetegui: ”Real Madrid at the time was a ’hot potato‘, better to avoid that. There was a possibility but I do not love joining in the middle of the season, I prefer to work from the beginning.“

師兄又done deal 愛蛇又贏

盧狗仆街死

真
搞壞哂個頭
玩死蘇蛇

今晚isco又正選 坐輸望和

伊斯高幾乎消失了

ON撚9=笑話

球王辛

岩岩收到佩仔身邊線人報料 夏天收購名單如下
Militão
Hazard
Jovic

de ligt

de ligt經理人係肥佬Raiola + 貴
所以佩仔係唔會去爭

Mbappe?

佢會高價轉去中超

巴爾經理人: “巴爾總是很尊重球迷，有時一些球迷對他的表現感到生氣，這對巴爾來說是不公平的。有些球迷已經意識到了錯誤，因為巴爾是超級巨星，是皇馬的重要球員。”

“一些媒體的言論令他感到不快，我認為，嫉妒可能是導致出現針對巴爾的媒體行為的背後動機。”

yes,最衰98搞到bale咁撚廢

華拉尼上場直紅都可以踢？

今晚有冇機會打炒主場

大*

主勝2:0啱啱好

啱

反正晉到級對華西 疤都係會輸得好撚柒
不如比多兩日我地休息唔洗爆肝睇西波

國王盃同聯賽唔係分開計架咩

Brahim out of Real Madrid's squad list as soon as Asensio is healthy.

just don't get why the club paid €20 million to sign him for these six months.

我地有未來

認真呢ching
小弟想買皇馬喔

牙辛 我dllm

今年冇場好波

如果20m再加多少少射落新利雲度

Welcome!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

No one

佩仔咁識諗就唔係佩仔啦

The richest men in Spanish football

Spain's richest 200 list has been published once again, with some footballing figures featuring prominently.

A total of 51 billionaires are included in a list that totals a staggering 231,488 million euros altogether.

1. FLORENTINO PEREZ

The Real Madrid president comes in at 40th on the list with a net worth of 1.2 billion euros. The entrepreneur is president and chief executive of the ACS group, a world leader in infrastructure development across five continents.

Florentino Perez joins Father Angel in emotional message to Madrid's homeless

Wednesday saw Florentino Perez visit the church of San Anton with the Champions League trophy in tow, as the Real Madrid president joined Father Angel in giving an emotional message to the homeless community of Madrid.

Real Madrid return to Mallorca and hope to unearth another Asensio

Following the success Marco Asensio has enjoyed since departing Real Mallorca for the Estadio Santiago Bernabeu, Real Madrid will return to the club to sign Pablo Ramon and Xavi Sintes.

The pair are seen as the two biggest talents in Mallorca's academy, and Florentino Perez's policy of securing the signings of incredibly talented young footballers before they become exceedingly expensive has continued.

宇清再現波台

波台有位對隻揪好熱誠嘅個名叫世界情色王，佢好撚鍾意打架，會交流吓抽揪群揪嘅想法咁，並唔係繡腿花拳玩玩吓個種，樓主可以搵佢打返場

機會黎啦世清

就嚟完transfer window, 係咪唔會有新兵

屌奶星, 屌奶星人又買到人, 黐鳩線

最已陣了 仲需要咩新兵 ?

閪波完全無人睇

真皇何在

賓賓

真皇報到

儲氣中

我收返，賓goalllll

賓洲回春

'
賓斯馬！賓斯馬！

世一賓

斷手指之後入左幾多球

賓賓carry

我賓又CARRY

Lm

有牙賓 就是100%的波

迷賓ok!?

2-0

ben!!!

Niceeeeeeee!賓賓又入

手套有附魔！？

靚到

賓馬今場咁勁既
覺唔覺阿維今日玩多左

hat trick吧

keywords

反賓之路好難行

賓州馬今季咁早上力既 唔係次次等到4 5月歐聯先發威咖咩

已經想睇賓周底線撚狗一過三了

遲咗少少起身，原來我賓入兩球

痴撚線 賓周轉身順到

上季依啲波應該未推到禁區就仆街/比人偷左

天國近了，反賓必需悔改

球王出來了!

機師正7頭

機師條垃圾幾時走

機師 ho ball

佢以為入，笑哂口想慶祝

屌 又迫害navas

拿祖

太子

我皇條中場D遠射
高狗唔好返黎

太子好勤力

機師咪撚射波啦

咪撚出場

賓賓知道今年無四強踢
所以只好提前出招

如果牙維肯認錯 我地迷賓黨可以考慮原諒佢

意假有var都咁假

咁都可以唔入 佢死撚左去算啦

今時今日仲有人睇意假

包師兄你覺得唔關你事

屎忽痕順便睇

今場無睇

球壇欠賓斯馬一個金球獎！

good

我賓

賓狗食撚屎

仲有冇人反賓....

王子勁到...

蘇蛇尾機

咸家鏟啦

仲有冇人反蘇....

蘇狗

希望蘇狗下季繼續教
之後收占士返黎坐後備

心地差到

呢到得我對你好

佩狗落台未

你咸家鏟啦

傳皇馬一億鎊搶拉舒福特過檔

牙維典睇

賓周

牙維放心啦，我哋新利雲都買唔起點買拉豬

巴又買人。。。。我地幾時買新中堅。。。

有道理
蘇蛇唔鍾意拖慢節奏嘅伊同占

球王賓周馬

Yes
有機師幫佢含已足夠

賓賓做下把位太多年
終於拎真本事出黎

買件垃圾西人

賓賓好 即係皇馬好 ～

你又燈到ken無得出場

原來牙朗係阻住賓賓上位，唔係阻住手指佬

牙維同賓賓好夾..
希望某人咪撚阻住晒

機師讓返個位出黎啦

咁講野? 98會屌死你

我地唔係咩

但唔俾人機會點知佢地唔打得快

肉酸隊利記就拎英超
有咩感想
喊未

屌死你

蘇狗含撚死啦

靜啦韓狗

好京98會叫佢寶貝出山重整皇區(´･Д･)」

反賓又輸

一齊圍爐

屌你老母呀

yc

想問下牙辛下半場換入表現如何 還可以嗎？

MARCA: Florentino Perez has always been convinced of Benzema’s importance and now Benzema is convincing everyone else, from his admirers to his biggest critics, and Madrid must thank Perez for his stance.

PEREZFUCKOFF

ok
thank you and goodbye perez

多謝偉大的主席！！

關於賓斯馬繼續進球，很多人最近發現賓斯馬回來了：

蘇拿利: 我真的很遺憾，有些朋友最近才發現賓斯馬的實力。不過我覺得現在也不晚，他們隨時可以來到球場，來看看現在的賓斯馬。他是一個偉大的球員，現在狀態很好。

皇區個牙維好撚硬頸

冇你咁25

而家得佢一個反賓～
迷賓黨好波！！

賓周標價1億賣咗去ok?

牙維不願面對

ok

屌你老母～

嬲WHAT~

嬲你～

賓維連線

BBV

HBV

VBA

HIV

We need Benzema

牙維各項賽事已經3g7a

Real Madrid’s upcoming fixtures:

🏠vs. Alavés (3/2)
Copa del Rey Semi-finals (6/2)
✈️vs. Atlético (9/2)
✈️vs. Ajax (13/2)
🏠vs. Girona (17/2)
✈️vs. Levante (24/2)
Copa del Rey Semi-finals (27/2)

如果皇馬巴塞在國王杯的抽籤中被抽到一起的話，那麼他們可能要在四天的時間裡進行兩場國家打比：分別是2月27日的國王杯4強次回合，3月2日的西甲第26輪。

要比一哥連炒兩次

下年牙維轉著16好嘛

11號

下年11喎

牙維11
占占10
Goes 9
Brahim 7

Hazard?

呢個買唔到啦

皇迷質素可以幾低
賓好快回塘 仲話benzema>ronaldo

Java :
James
Asensio
Vinicius
Ancelotti

同賓組169鋒線

已經係啦，你睇下而家幾多迷賓

ok g持

who呀，開名啦

牙朗帶領祖記大炒阿特蘭大幾多球

我賓第二春啱啱開始咋喎

公海四處都係世清打交嘅身影

只見影不見人

個影都嚇死你啦

海

海怪

海綿寶寶

世界情色王🔞

咪撚25啦

賓帶領皇馬大炒Eibar幾球

大把西班牙皇迷咁講

賓周配角黎咋喎 皇馬大佬係bale呀

收到風琴晚機師件垃圾空龍射中柱

who needs bale?

if we have benzema

世三比沙利點名屌
Welcome 世三

賤到

welcome back callejon

死老野

同賓賓一樣大

我賓勁好撚多

只要大過佢寶貝都叫死老野la

洗5洗下下jer住曬牙

yc都係死老野

yc係我bb

正皮左

又出絕招
是咪要逼死98

98

第二球先勁 又唔貼

蘇拿利讚賓施馬諷球迷唔識貨

【體育】皇家馬德里前鋒賓施馬近期大勇，近3場比賽攻入5球，贏得主帥蘇拿利的讚揚。

皇家馬德里的法國前鋒賓施馬（Karim Benzema）周四在西班牙國王盃4強次回合梅開二度，助球隊以3:1擊敗基羅納，兩回合總計以7:3晉級入4強。主帥蘇拿利（Santiago Solari）賽後大讚賓施馬，並批評那些曾指賓施馬對球隊沒有貢獻的人。

蘇拿利說，「對於那些上周才開始賞識賓施馬的人，我感到很遺憾。但是他們仍然有機會去欣賞他，他正處於很好的狀態，這是真的。」

賓施馬在蘇拿利領軍下的皇馬，經常成為被批評的對象，不過在射手加里夫巴利及馬高阿辛斯奧因傷缺陣期間，他的入球帶領球隊度過艱難的時刻。巴利已經復出，周四之戰亦後備上陣。

圖片來源 : ©AFP

Real Madrid: Mallorca's Ramón and Sintes to join Los Blancos

17-year-old defenders Pablo Ramón and Xavi Sintes are to move to LaLiga giants Real Madrid in the summer for a total of one million euros.

Real Madrid have agreed to sign 17-year-old centre-backs Pablo Ramón and Xavi Sintes from Real Mallorca in a one-million-euro double transfer, with the pair to remain at the Segunda División club until the end of the season.

Both age-group internationals for Spain

Ramón has already made his senior debut for Mallorca, becoming the first player born this century to feature for Los Bermellones when he appeared in a Copa del Rey clash against Real Valladolid in October.

A Spain Under-18 international, Ramón will be part of the Spanish squad at the annual Copa del Atlántico youth tournament in Las Palmas next month.

Sintes, a towering centre-half at six foot three, started out at Menorca-based club Atlético Villacarlos before joining the Mallorca academy at a young age, and has represented Spain at Under-17 level.

Youngsters set to follow in Asensio footsteps

The deal sees Ramón and Sintes follow in the footsteps of winger Marco Asensio, who graduated from the Mallorca youth set-up before being snapped by Madrid in 2014.

Francescoli opens the door for Madrid in Exequiel Palacios deal

"His move to Real Madrid is already in motion but there is no hurry. It'll happen in the future", admitted the current River Plate sporting director on local radio.

With little news emerging on the the potential move of Exequiel Palacios from River Plate to Real Madrid, today, River's sporting director Enzo Francescoli offered the latest state of play surrounding the possible move from El Monumental to the Bernabeu for the 20-year-old. Francescoli was speaking on El Mundo radio in Argentina and stated: "I met with Florentino Pérez and there is a certainty that Palacios will move to Real Madrid but the player, nor Real Madrid and even are under any pressure in forcing a deal through. It's in hand, but it's something for the future", admitted Francescoli.

Waiting game

Palacios has already played 24 games for "Los Millonarios" this season despite just being 20 and has already won the Copa Libertadores and has participated with the Buenos Aires side in the FIFA Club World Cup only for Al-Ain to pull off a shock eliminating the Argentine side on penalty kicks in the semi-final in December 2019. It was in the UAE where Francescoli and Florentino Pérez met and discussed Palacios' future.

Despite the feeling that the move is a mere formality, Inter Milan have emerged as another would-be suitor for the players signature. Sources in Italy report that the Serie A side are preparing a parallel bid for the Argentine reported to amount to 20 million euro. The sources revealed to AS that River Plate, despite the positive words of their sporting director are tiring of waiting for a definitive bid from Real Madrid and are anxious to close the ongoing situation and may react positively if the bid from the nerazzurri does finally materialise.

Keylor Navas faces a decisive month

The Costa Rican goalkeeper’s future is up in the air since Courtois joined Real Madrid and the next few weeks will be crucial for him.

Keylor is fit again and will likely start against Girona in the Copa del Rey, ‘his’ competition. Since Solari took over as coach, the Costa Rican has been relegated to a supporting role behind Courtois, only taking a starting spot in the Copa, meaning every match in the knock-out competition is like a final for him. In total he has a possible four games: tonight's tie against Girona, the two legs of the semi-final and the final at the Benito Villamarín on 25 May.

Navas likely leaving Real Madrid

Keylor Navas’ situation is complicated. Despite having recently renewed his contract with Real Madrid through to 2021, his intention is to leave the club at the end of the season. A stance Real Madrid fully understands, given that he doesn’t want to be a substitute after being the number one choice for three seasons, in which he won three Champions Leagues.

That’s why the games in the Copa del Rey are so important for Keylor Navas. He’s fully aware that if he can help Real Madrid win the trophy with his performances between the sticks, he’ll find it far easier to find willing suitors come the summer. Despite his impressive history with the club, football is often a short term game, with your latest performances being key to how you are rated in the market.

蘇狗同十年球迷幾似，平時柒開
一有彩就衝出黎拎

Florentino Perez is to thank for Benzema still being at Real Madrid

The boat is full. The bandwagon is overflowing with new-born supporters of Karim Benzema; those who laughed and despised him months ago are now converted to the religion of good football that the Frenchman is leading at Real Madrid, that No.9 with the soul of a 10.

It is a ship that came close to sinking once or twice, but it has always been captained by Florentino Perez and he has regularly defended Benzema's continuity at the club.

"I'm willing to take over the void left by Cristiano Ronaldo," he said at the start of the season, referring to the 50 goals the Portuguese took from Madrid with his departure. While Benzema's tally is some way off the Juventus star's, he has added 17 goals already this season.

四強抽中疤定決賽先踢好？

肉酸 是狗 柒到骨痺

Pk 4259

Benzema surpasses Hugo Sanchez's 208 goals for Real Madrid

At Real Madrid, Karim Benzema just keeps making history as he becomes the club's sixth highest ever scorer on 209 goals, one ahead of Hugo Sanchez.

支持世清搵宇城飛覆桌

有冇唔係google人

想用肉酸條命換包皮加盟

你up乜春

個個唔google都唔知乜水。。。

證明佩狗d球探勁
佩狗又然

有我賓仲使咩搵星

忍唔住 梳牙世清
做返fd子ok?

請珍惜賓賓
因為佢準備開始儲氣

我做主人

Benzema-Vinicius, a lethal partnership

After another assist from Vinicius to Karim Benzema against Girona on Thursday night, it seems another great partnership is forming for Real Madrid.

This connection is fundamentally based on talent, and their mutual understanding is evident on the field despite the vast age gap.

Llorente impresses against Girona

Marcos Llorente's display against Girona on Thursday night, which he capped with a goal, showed that the midfielder is not keen to settle on being just a squad player for Real Madrid.

The young Spaniard returned to the starting line-up alongside Toni Kroos and Dani Ceballos, and his performance will give coach Santiago Solari plenty to think about.

抽籤未

8點半 好似

希望抽中疤，二回合我皇會唔會易踢d

未又係比人炒

中立場好似易踢啲

肉酸做狗 我做fd子

笑左
岩岩先炒5粒 仲諗易唔易踢

你唔係以為有機會踢得贏啊

抽邊隊都死
你睇蘇狗教D防守
抽中疤真係睇keyword守到幾多球

屌

真係踢疤

是撚但啦
可以同蘇狗講88最好

五日內連續同疤踢兩場

到我地飲7喜

樓上比最近賓賓既光芒呃左
搞到唔記得今年皇係幾柒
到時賓賓又儲氣打回原形架啦

希望唔會搞到對面十隻手指都唔夠舉

4強止步

🏠vs. Alavés (3/2)
✈️vs. Barcelona (6/2)
✈️vs. Atlético (9/2)
✈️vs. Ajax (13/2)
🏠vs. Girona (17/2)
✈️vs. Levante (24/2)
🏠vs. Barcelona (27/2)
🏠vs. Barcelona (2/3)

走先

4日打兩次疤 4日打下體疤

🏠vs. Ajax (5/3)

踢埋阿積士就可以正式食雞胸~~

ching ho 25

是但啦
今季都比盧狗搞死左

以前食雞胸無所謂呀 寄望下年執下
但係家陣佩狗擺到明要你下年繼續食

1-3
2-0

如果比疤炒多3次
佩仔會唔會繼續玩幻幻

肯定會,最多咪炒下教練

啱啊，炒下教練，踢走老將，捧下幻幻，起下球場，然後叫大家寄望下年咁囉

圖都唔識貼

今年冬天淨係買件連大名單都入唔到既brahim
佩狗真係咩都夠膽死 為左玩幻幻可以去到幾盡

盧狗一黎已經滿城風雨 仲要無料

首回合6/2 深夜踢？

銀河戰艦再度啟航 請大家準備上船

季初所有波都要經一經伊斯高

盧狗開壞個頭 蘇蛇力挽狂瀾

報告長官 晚餐時間 團年飯

比人大炒多次蘇蛇係咪又要走

蘇蛇很強大

佩狗冇錢炒人

新沙比

又要柒多兩鑊

黎緊個賽程

very funny

u2

guess who the VAR official for the Clasico is? Remember him 😂 Arguably the worst pairing ever...

皇馬深潛號開始上船未？

你是賓周馬
我是神占
盼夏天一到
歸家踢波
看著盧蛇亂鳩教猜傳
唯獨牙維可上位

人如其名

"Xavi told me they are taught to hate Real Madrid"

Baghdad Bounedjah, team mate of Xavi at Qatari club Al Sadd, has revealed the nature of the conversations he has had with the ex-Barcelona player about Real Madrid.

Baghdad Bounedjah is the 2018 Algerian Player of the Year. He is also a team mate of Xavi Hernández and Gabi Fernández at Qatari club Al Sadd, where he arrived in 2015.

The Algerian striker has played with Xavi for the past three years and with Gabi for last six months, during which time the ex-Barcelona and ex-Atletico players have spoken to their Al Sadd team-mates about the intense rivalries that exist between Real Madrid and their respective former clubs.

The nature of those conversations had remained unknown outside the Al Sadd dressing room until now, with Bounedjah revealing in an interview the feelings of Xavi and Gabi towards Real Madrid.

“Neither of them like Real Madrid,” said the Bounedjah. “Xavi told me that in Cataluña they are taught to hate Real Madrid and grow up with those feelings.”

Bounedjah: world's top scorer in 2018

Both Xavi and Gabi helped their Algerian team mate to earn the title of the world's top goal-scorer in 2018 with 58 goals, significantly more than the likes of Cristiano Ronaldo, Lionel Messi, Mo Salah, to name a few. Thirteen of those goals came in the Asian Champions League, which helped Al Sadd to reach the semi-finals of the competition last year.

After having been linked with moves to Leicester City and Leeds United, Bounedjah finally decided to renew his contract with Al Sadd in December, which will see him remain at the Qatari club until 2024.

又係依句

25指定對白

Real Madrid: Mink Peeters in limbo after third loan ends early

The 20-year-old was signed from Ajax five years ago as one of the hottest prospects in European football but has failed to make an impact.

Mink Peeters was signed by Real Madrid from Ajax in 2014 amid some fanfare, the then-teenaged Dutch forward being touted as one of the brightest prospects to emerge in the Netherlands for some time.

After initially impressing at Madrid in the youth set-up, where he won the 2017 Copa de Campeones, Peeters was loaned out to gain more experience at a senior level, joining Eredivisie side VVV-Venlo for the 2017-18 campaign.

From there, it has all gone rather stale for Peeters, now 20. The forward managed zero appearances for Venlo and was subsequently loaned to second-tier Dutch side Almere City, where he made three league appearances.

Peeters returned to Madrid from Segunda B side Lleida

After returning to Madrid last summer, Peeters was loaned again to Segunda B side Lleida for the 2018-19, where it was hoped he might find his way into a regular starting spot at a lower level. On the final day of the January transfer window, he was sent back to Valdebebas after making just two substitute appearances under Gerard Albadalejo for a total of 32 minutes.

Asensio is Solari's latest signing

After a six-week absence, Marco Asensio's return to action will feel like a new signing for Real Madrid coach Santiago Solari.

Bale remembers his Copa del Rey winner against Barcelona

The semi-final draw for the Copa del Rey saw Real Madrid and Barcelona pitted against each other for the first time in the cup since the 2014 final.

On that day, Gareth Bale scored one of the most famous goals in the history of the competition which gave Madrid the win, and he was certainly keen to remind supporters of that moment on social media after Friday's draw.

The Welshman posted images of that long run, followed by a toe poke finish through the goalkeepers legs, with the caption: "We go again!".

Real Madrid in their first 36 games this season:

23 Wins
3 Draws
10 Losses
75 Goals
42 Conceded

Real Madrid in their first 36 games last season:

22 Wins
8 Draws
6 Losses
77 Goals
34 Conceded

上季季初光頭佬比伊斯高做正選打442

屌奶星
又打飛機

蘇蛇幫Lo狗汁屎

慘到

知錯能改善莫大焉

冬季轉會一如所料得個吉

仲要撞正賓賓大爆發
點會買~

Brahim Díaz

連bench warmer都無資格做

拉隊好型

愛蛇仲型

盧狗 愛狗

肉酸日常

肉酸家園

肉酸vs 牙笠

Goat

華維迪：皇馬已扭轉頹勢

【體育】巴塞隆拿在西班牙盃4強被抽中鬥皇家馬德里，雖然這支宿敵今季表現低迷，但巴塞教練華維迪未敢輕敵。

巴塞隆拿在西甲將鬥華倫西亞，華維迪（Ernesto Valverde）周五於賽前記者會上，談到西班牙盃遇上皇家馬德里時表示：「這將會是2支同時爭取西甲、歐聯冠軍的偉大球會，一次非常精采的對決。球迷將能夠好好享受，見證哪一支球隊殺入決賽，將會很有趣。」

「皇馬今季於聯賽經歷過一段低谷，但現在已經扭轉頹勢，我們知道這將是一場硬仗。」華維迪帶領的巴塞，在西甲首循環曾大炒皇馬5:1，間接令後者辭退教練盧柏迪古。

周六聯賽對手華倫西亞最近回勇取得2連勝，華維迪認為：「華倫西亞再次於前線交出好表現，令我想起上季的他們。他們現在更有信心，一直把握機會，在聯賽榜爬升。」

西盃遇皇馬 巴塞迷：終於遇弱旅！

【體育】有哪一支球隊的粉絲，看到愛隊抽中鬥皇家馬德里會拍爛手掌？巴塞隆拿。

西班牙盃進入4強階段，只餘下巴塞隆拿、皇家馬德里、貝迪斯、華倫西亞爭奪冠軍；在周五的抽籤中，巴塞被被抽中硬撼宿敵皇馬，上演國家打吡，至於貝迪斯、華倫西亞就互相廝殺。

鬥皇馬理應是下下籤，但一眾巴塞球迷的反應竟然是非常高興。有球迷在twitter表示：「終於抽中弱旅了！」亦有球迷說：「恭喜我的巴塞兄弟姊妹，現在我們要需要贏歐聯已成就三冠王。」更有球迷指，派出美斯3名兒子Thiago、Ciro、Mateo及他們的朋友，也可以晉級。

巴塞上圈惡鬥西維爾，結果在首回合落後0:2的劣勢下，次回合返回魯營狂數6:1，以總比計6:3殺入4強。在西甲首循環，巴塞曾大炒皇馬5:1，間接令後者辭退教練盧柏迪古。以這些往績去看，巴塞迷如此招積不無道理。

圖片來源 : ©AFP

係咪n賓幫你聯果十幾針?

Mateu Lahoz to referee el Clásico first-leg in Copa del Rey

The semi-final draw handed us the prospect of home and away matches between Real Madrid and Barcelona, and officials have been appointed.

The Spanish Football Federation has already published the names of the officials that will take charge of the Copa del Rey semi-finals that were confirmed during the draw on Friday in Seville.

The Copa Clasico, the final exam for Solari's Real Madrid

The semi-finals of the Copa del Rey have thrown up the mouthwatering prospect of two Clasicos between Real Madrid and Barcelona.

It is the final exam for Los Blancos coach Santiago Solari, who will have the 5-1 defeat in the last match between the two sides, which ultimately led to his predecessor, Julen Lopetegui, being sacked.

Benzema on par with Cristiano Ronaldo

Real Madrid striker Karim Benzema was tasked with arguably one of the most difficult feats in world football - living up to Cristiano Ronaldo's standards.

Butragueno responds to Guardiola: Only one team did more than this Real Madrid... Di Stefano's

Real Madrid have lived through a period of incredible success in the Champions League, yet Emilio Butragueno has hit back at Pep Guardiola by making clear that the only team better than the current Los Blancos outfit was the Alfredo Di Stefano team.

Guardiola's words were met with derision in the Spanish capital, most notably from the current Director of Institutional Relations, Butragueno, who didn't agree with the former Blaugrana coach.

"There's only one team which has been a little better than this Real Madrid, and that was the Di Stefano team who won five Champions Leagues in a row," he explained.

"Such feats haven't been achieved by any other club in history.

"Who has achieved what this group of players have? That's my response."

Militao's transfer to Real Madrid delayed due to training fee dispute

It's been widely mooted for a number of weeks that Real Madrid will once again return to Porto in order to sign a talented, young defender, yet Eder Militao's move to the Estadio Santiago Bernabeu has been delated due to a dispute over a compensatory training fee.

二月賽程真係踢撚死皇馬 準備崩盤啦

暫時排到第3 超額完成啦
崩盤有咩所謂 最緊要有新球場

撞正我賓爆發 啱啱好 佩仔又贏

= yc

收嗲拉

肉酸=0
630=1

預備幾場都俾人456

崩左啦

Because of Lo Dog

唔覺得關事
我覺得就算我賓唔爆發 佩仔一樣唔會買

心水清

肉酸係狗

想問下而家迷賓黨仲有冇位

冇啦 牙維出cheat都逼唔到入來

Real Madrid should sign Hazard ahead of Neymar - Courtois

Neymar and Eden Hazard have both been touted as Real Madrid's next Galáctico and Thibaut Courtois would plump for his Belgium team-mate.

Courtois would "of course" go for Hazard over Neymar

Madrid's market activity has been somewhat at odds with the Galácticos era over recent transfer windows and interim head coach Santiago Solari and his predecessor Julen Lopetegui have felt the effects of Cristiano Ronaldo not being replaced following his July departure to Juventus.

Ex-Barcelona star Neymar is reported to remain a Madrid target, but Courtois believes his countryman would be a better signing.

In an interview with Belgian newspaper Het Nieuwsblad, the 26-year-old goalkeeper said: "I [would] choose Eden, of course. I really like him, but the choice is up to the board.

"I do not know what will happen. That is not a question for me, but for the chairman and the management.

"The team is what it is now. Karim Benzema is in a good shape and scored 17 goals. [Gareth] Bale started well, but then had to deal with injuries.

Real Madrid: Ronaldo missed but not discussed, says Courtois

Real Madrid have paid for not finding a Cristiano Ronaldo replacement but the club's record scorer is not dwelt upon in the dressing room.

Cristiano Ronaldo's departure has been keenly felt by Real Madrid, according to goalkeeper Thibaut Courtois, but the Santiago Bernabéu dressing room is not lamenting the loss of their former talisman.

Ronaldo left as Madrid's all-time record goalscorer when he joined Italian champions Juventus in July and Los Blancos' form has faltered this season.

Julen Lopetegui was sacked as head coach after a 5-1 Clásico thrashing at the hands of Barcelona and, although matters have improved of late under Santiago Solari, they lie 10 points shy of their bitter rivals at LaLiga's summit.

"It is mainly the press that drops his name"

Courtois arrived from Chelsea a month on from Ronaldo's exit and the Belgium international insists the spectre of the five-time Ballon d'Or winner does not linger over Madrid's season.

"He is not being talked about in the locker room," Courtois said in an interview with Belgian newspaper Het Nieuwsblad.

"It is mainly the press that drops his name. There were matches that we lost in which we got 10 chances but did not score.

"At the same time he scores two for Juventus. Then it's easy to talk about him."

Real Madrid: Rodrygo sent off for Brazil U-20s after horror tackle

Capped by this deserved red card, Rodrygo had a game to forget as Brazil lost 2-0 to Venezuela in the South American U-20 Championship.

Benzema: How Real Madrid man unlocked his full potential

Karim Benzema's form for Real Madrid owes much to changes he made to his fitness regime, and to the happiness he has found off the field.

A little over a year ago, Karim Benzema turned 30 - a milestone that changed the Real Madrid striker's outlook, both personally and professionally.

Made changes to fitness regime ahead of 30th birthday

Aware that he was entering a period in which, as an elite athlete, he needed to look after himself better than ever if he was to possess the kind of physique that he needed, at the beginning of the 2016/17 season the Frenchman overhauled his training routine with one eye on the landmark birthday, and began to focus on specific work aimed at strengthening several areas of his muscle structure.

The chief effect of the regime, adopted under the guidance of club specialists (including fitness coach Antonio Pintus) has been to leave Benzema with leaner muscles that weigh less. This has not only made him a quicker, stronger, more explosive player, but, having shed five kilos of muscle mass, it means he also now boasts a body that is lither and more injury-resistant.

Vallejo the only absentee from Real Madrid training

Real Madrid completed a training session at Valdebebas on Saturday ahead of their LaLiga Santander clash against Alaves on Sunday.

The good news for the boss is the return of Gareth Bale and Marco Asensio to full fitness, and the pair could provide some much needed rest for the likes of Vinicius and Karim Benzema.

The only player unavailable to Solari was Jesus Vallejo who trained individually as he slowly recovers from injury.

Dani Carvajal and Raphael Varane are out of Sunday's match due to suspension.

Vinicius leads Real Madrid and Copa del Rey assists charts

Despite only emerging in the first team at the start of January, Vinicius has raced to the top of the assists charts of both Real Madrid and the Copa del Rey.

The Brazilian youngster has played 19 matches this campaign, a total of 1,102 minutes, most of which came after the injury to Gareth Bale at the stat of the calendar year.

Solari: Bale is always switched on and we want him to play as we know he can

Gareth Bale is ready to shine again for Real Madrid and Santiago Solari says the forward is in good condition ahead of Los Blancos' weekend meeting with Alaves.

"He is always switched on," the coach said at his press conference.

"He's in good condition and we want him to perform how we know he can, as he showed in the Club World Cup and against Roma."

找卡數

高圖爾斯當然也不敢得罪目前皇馬的隊友：「其實球隊現在已很有質素，賓施馬最近狀態極佳，今季已轟入17球；加里夫巴利也是出色的球員，但必須要少一點傷患。」

25唔洗踢了

失敗告終

Solari: Real Madrid boss finding winning formula at LaLiga giants

With three Clásicos, the Ajax tie and a Madrid derby coming up, Santiago Solari's Madrid are hitting form at a crucial point of the season.

After months of ups and downs, Real Madrid are starting to take off. Their 3-1 Copa del Rey triumph at Girona on Wednesday was their fourth win in a row - the third time they have put together such a run since Santiago Solari replaced Julen Lopetegui (who never mustered more than three on the trot). What makes this sequence different, however, is that Los Blancos have been producing performances to go with their victories.

Juve to offer 45M euro for Marcelo claim Tuttosport

According to the Italian sports daily, the player will earn a net salary of 12 million euro per season with the Serie A giants.

According to Turin based sports daily Tuttosport, Juventus are poised to offer a bid of 45 million euro to secure the services of Brazilian defender Marcelo with the player set to earn a net salary of 12 million euro per season.

Luca Zidane suffers quadricep injury

Real Madrid have announed that third-choice goalkeeper Luca Zidane has suffered an injury to the quadricep of his left leg.

怪錯牙賓了,入球如麻賓斯馬

eriksen23又贏

西瓜都入了

迷賓了

相信賓 不用怕

世三也入了

IN愛蛇WE唔怕!

蘇拿利撐巴利：鎂光燈等緊佢

【體育】加里夫巴利因傷在皇家馬德里的表現時好時壞，不時有回歸英超的傳聞，教練蘇拿利就向他派定心丸。

上輪以4:2擊敗愛斯賓奴的西甲，加里夫巴利（Gareth Bale）傷癒復出，更轟入今季第5個聯賽入球，到周中西班牙盃8強次回合亦後備上陣，踢了23分鐘；這名威爾斯國腳在周日西甲鬥艾拉維斯，有望回歸正選。

巴利在皇家馬德里始終未能成為當家球星，不時受到批評，蘇拿利力撐對方：「他一直都在鎂光燈之下，鎂光燈也等待他。我們希望他踢出自身的水準，就像於世界冠軍球會盃，以及對羅馬時那樣，他對我們十分重要。」

對於連續2場梅開二度的射手賓施馬，蘇拿利再次大讚：「他一直都能夠發光發亮，能夠幫助隊友踢得更好的球員，永遠都有一份特別的光芒。現時他很fit，不繼取得入球，大家都為他高興。」

圖片來源 : ©AFP

Real Madrid hand pro contract to 16-year-old De la Víbora

The Bernabéu has acted to stave off interest from Juventus, Liverpool, Manchester United and PSG in the highly rated defender.

Real Madrid have moved quickly to tie down the services of 16-year-old defender David de la Víbora by handing the teenager a professional contract.

De la Víbora currently plays for the under-16s and is regarded as the brightest talent to emerge from Madrid’s fabled La Fábrica in some time. Despite his age, De la Víbora had already received offers from Juventus, Manchester United, Tottenham Hotspur, Liverpool and PSG.

The youth defender was born in Móstoles in the south of Madrid, as was former club captain Iker Casillas, and is represented by the Stellar Group, which recently opened an office in Madrid and counts Gareth Bale among its clients.

等比哥蛇教訓

高圖爾斯：皇馬應該簽夏薩特多過尼馬

夏薩特和尼馬都被傳是皇家馬德里今夏收購對象，「銀河艦隊」門將泰拔高圖爾斯認為球隊如要二擇其一，就該選夏薩特。

曾在車路士跟比利時同胞夏薩特做過4季隊友的泰拔高圖爾斯表示：「我會選擇夏薩特，我喜歡他，當然管理層有決定權。我不知道會發生甚麼事，那不是我的問題，而是主席和管理層。球隊現時就是這樣，賓斯馬狀態很好，攻入17球，加里夫巴利也漸入佳境，只是要處理傷患。你從比賽中看到我們的質素，可惜有時未能破網。」()

奧迪加特：施丹教波令人失去自信

挪威新星奧迪加特2015年起加盟皇家馬德里，惟一直未獲重用，至今以借將身份於維迪斯效力。雖然星途未如理想，但這名「神童」未有後悔加盟皇馬，更指在施丹指導下獲益良多，而該法國球王的技術更叫他感到無地自容。

奧迪加特目前在荷蘭球隊維迪斯效力，談及在皇馬的日子，他直言難以適應但仍獲益良多：「我與一隊一起訓練，又在預備組上陣，當時施丹就是B隊的教練。我也曾為一隊上陣，當時我要很努力去跟上他們的節奏及水平。能跟施丹學習是榮幸，不過有時這也會打擊你的自信，因為當他教你要怎樣做時，你會發現他的技術真的很了不起。」

奧迪加特又強調自己未有後悔「上艦」，「我有很多球隊可以選擇，但加入皇馬是夢想成真。皇馬是世上最大的球會，對我來說這也是最好的選擇。」（）

華倫

陣間反cup

師兄好撚燈

疤嘅失勢只會係一刹那如過眼雲煙

次次疤失分 皇同下體就跟住失分

25既唯一用途就係水世三過黎

今晚冇最聯WO

今晚無猁狗喎

宇宙隊終於失分了

美斯受傷或無緣鬥皇馬

【體育】美斯在周六巴塞隆拿賽和華倫西亞2:2的比賽梅開二度，但後段疑似觸傷大腿，教練華維迪估計美斯「只是小問題」，但能否在周中國王盃鬥皇家馬德里仍屬未知之數。

美斯（Lionel Messi）在這場比賽梅開二度，但他在70分鐘疑因右大腿受傷，需要在場邊接受治理，雖然他其後再度返回場內，但在比賽餘下時間卻未再作任何衝刺跑，令人擔心這位王牌球星的傷情。

華維迪對美斯的傷情表示樂觀，但亦不敢作任何保證：「我不知實際情況，這可能只是輕微不適，我們會看醫生怎樣說，然後從中檢視，我可想像不是太糟，但不能確認任何事情。」

巴塞隆拿將於周三在西班牙國王盃4強迎擊皇家馬德里，若缺少美斯自然影響甚大。這位阿根廷球王已連續9場比賽取得入球，期間共轟12球，腳風甚順。其實巴塞在未來4星期3鬥皇馬，而到月中尚有歐聯鬥里昂，美斯的傷情深受關注。

西維爾失分好似比較關皇馬事

早安
皇區已死

皇PO25

新年都死死聲

廢老卡利祖第一球助攻勁到
回家取代空門都唔撚入嘅機司未

tonight 正選
維賓辛
卻洛摩
列拉拿積
卡

Real Madrid players wanted Barcelona in the semi-finals

According to AS sources, Solari’s squad felt they had more chances of beating their eternal rivals over two legs.

Real Madrid wanted Barcelona now

However, according to this newspaper’s sources, Real Madrid’s players are far happier about facing Barcelona in the semi-finals rather than in the final. That’s because Solari’s men believe they have more chances of beating Barça over two legs. What’s more the fact Madrid will be playing at home in the second leg gives them confidence that no matter what happens in the first leg they’ll be able to do what is necessary with their home support behind them in the return fixture to go through.

Having struggled for much of the season, the Real Madrid players now feel that they have hit a streak of form that will be good enough to give them every chance of seeing off Barcelona this coming month to claim a place in the final. Overall the feeling in the Real Madrid dressing room after Friday’s draw is one of cautious optimism about facing their eternal rivals…

Benzema beats four teammates in training as he keeps up his good form

Defenders across Spain know that Karim Benzema is in great form right now, including those at Real Madrid.

The Frenchman glided past Marcelo, Marcos Llorente and Sergio Ramos and then caught Keylor Navas off guard as his side prepared for Sunday's Alaves match.

He took the ball down on his chest, before dribbling to his left and sticking the ball in the bottom corner.

Sergio Ramos at risk of suspension

Real Madrid were relieved last weekend when Sergio Ramos' injury against Espanyol didn't turn out to be serious, but his inclusion against Alaves this Sunday night is up in the air as he is at risk of suspension.

恭喜恭喜你

恭喜恭喜你！

新一年皇區共榮共存

出面好多po搵世清

宜家是但搵個都勁過機師條柒頭

宇清亦回歸

玻璃心又黎搵人打架？

我係發哥

出戰宇狗未

十卜

我搵皇區最好打嘅四手拳皇出戰

手指佬同機司，點揀

一齊躪

【西甲預告】皇馬強勢「拉」唔住

【體育】皇家馬德里在周日西甲主場擺陣，以最近強勢，必取低迷的艾拉維斯，趁巴塞隆拿失分拉近雙方分差。
撰文：歪花

兩隊一齊失
益鄰居

皇巴共榮圈

曼市雙雄今晚威威

愛蛇仲威

垃圾

世清&肉酸

📝 Our 20-man squad for tonight's #RMLiga clash with @Alaves!

Click the link for all the latest pre-match team news! 👇

肉酸 係狗 柒到骨痺

馬撚

有賓斯馬1成未

牙ken黎到都係要幫達陣王含撚

今晚愛蛇做架兩阻on99王

愛狗=哥帥私家雞

你緊係想啦死痢狗

Brahim

每次見到有賓施馬個名都會會心微笑，因為我知道今晚佢又入波

20M連板凳都無份坐
今晚中場出洛蘭迪定米路

銀河艦隊終於回歸

愛蛇亦強勢回歸

高圖爾斯談落「車」：總監「無口齒」

【體育】投皇馬之後泰拔高圖爾斯一直未有談及自己離開車路士的事情，直到近日終於開腔，原來他是懷著不快離隊。

泰拔高圖爾斯（Thibaut Courtois）去季仍是車路士戰將時，一度拒絕現身操練，被外間認為他「逼宮」希望離隊他投，最終以3500萬鎊轉投皇家馬德里。當中故事一直不足為外人道，直到近日高圖爾斯終於開腔談及。

泰拔高圖爾斯稱，原來早在3月時他已經與球會總監格蘭露芙絲卡雅（Marina Granovskaia）細談了自己的未來，而這位有「鐵娘子」之稱的藍戰士總監亦與他達成了共識：「我在3月時告訴格蘭露芙絲卡雅我希望離隊，因為在倫敦的生活與及英超的緊密賽程，令我無法與身在馬德里的子女見面。」

當時格蘭露芙絲卡雅稱球會可以找到他的代替人選，所以答應讓他離開。然而世界盃之後車路士高層竟然「反口」，不讓高圖爾斯回歸家鄉：「當時我的離隊變得越來越不可能，因為頂級門將太貴了。高層們跟我說，承諾未能兌現了，請你繼續努力一會兒。」

最終泰拔高圖爾斯為了子女，決定以不回歸隊伍作出反抗，而車路士亦唯有以7160萬鎊的天價，簽下門將阿列沙巴拿加以作代替。

圖片來源 : ©AFP

Odegaard: On-loan Real Madrid man's solo goal ruled out by VAR

Martin Odegaard scored this fine goal for Vitesse Arnhem on Saturday, only for a VAR review to disallow it over an earlier infringement.

Real Madrid: Brahim Díaz loan move not being considered

Both club and player are in agreement that it is not in his best interests to be sent out on loan in the summer, despite his lack of action so far.

Brahim Díaz won't be going out on loan from Real Madrid. It didn't happen in the January transfer window, and it won't happen in the summer. Both club and player are in agreement over this, and things will have to change significantly for either party to alter their stance.

DDG

牙維開心到

李斯特城 爆佢

曼市雙雄天下

又俾肉酸負皮

阿仙奴=笑話

阿古路D搶點 判斷最少高賓周一班波

有冇LINK?

ON撚9

一開LINK阿記就入波

捱撚到我鏝攻勢

愛蛇勁到

愛蛇攻爆佢啦

哥狗

阿狗識守未

有白簡迪

你愛隊猁狗輸波就最開心

牙維同仔仔行完年宵

曼市雙雄巧勁

哥狗隊野閪撚到

哥蛇慢慢猜 對方豆腐防線久守必失

疤和，下體輸，姐係一陣到我地失分lu

完了

而家賓斯馬掛住入波

手波

師兄冇得騎住牙維了

Courtois
Odriozola, Nacho, Ramos, Reguilón
Casemiro, Modric, Ceballos
Vinicius, Benzema, Bale

辛無正選 反蘇了

潛左咁耐水 都忍唔住問一問isco係唔係屌左蘇狗老母

踢得差 無得出有咩問題?

呢幾場踢都無得踢 或者75 80分鐘上場
想佢踢得幾好？

吃咩?

蘿蔔糕

終於唔洗睇機師

希望bale醒目少少 唔好阻住牙賓hat trick

BBV組合

今場我賓要儲儲氣先 比手指佬威下

項目編號: 1 那一件事會首先發生在 賓施馬 (皇家馬德里) 身上?預定截止投注時間: 04/02/2019 03:45
(1)
被罰黃牌 (2)
被罰紅牌 (3)
入球 (4)
被換出 (5)
上述事件沒有發生
16.00 100.0 1.57 3.85 3.85

儲氣賓都有c朗咁既入波賠率

ON99

牙維

爭啲就漏比牙賓搞掂

尼馬式解圍!

沾屎式控球

我賓咁都射到

Pacheco

真係唔識射波

左維右禿？

細佬被棄用了

呀禿咩價位！？有無人接手

牙賓快D入波

原來機師連後備都無
姐係打疤又要睇佢

入左

點解賓賓咁勁

反賓又輸 牙賓先係我皇真命天子

急不及待想玩玩了

聽到牙維大叫 Benzema!

希望見到賓賓帶個帽

出猩賓機
真係未打都知輸

牙賓

Big Benz

bbv連線未輸過

靜啦拜狗

迷賓黨蒲頭！

牙賓又入

肉酸狗收皮啦

條廢禿 隱形到我而家先睇到佢出咗場

賓狗

賓

師兄就好 2邊前鋒都有得j

邊有越

Var ho ball

西甲個var有邊次真係有用

牠有愛滋病 心情不好

Bale係咪同機師揸車返左屋企

on9廢禿含完撚黎?
又廢又懶

睇左幾分鍾,未見過佢

我賓儲左幾年氣一次過用晒

手指佬俾波力度尺寸都唔撚啱
可有可無

點睇我賓 BIG BENZ?

全靠牙維致命傳送

OREO : 屌 機師仲撚勁

維賓連線

點睇愛蛇

同蘇蛇比九牛一毛

辛熱身

躝啦猩猩 垃撚圾

蘇蛇真係好型 咁早換件廢人

下季Hazard Benzema Vinicius

換得好好

踢疤留力咋

辛係禁區入面d走位既意識真係好差 成日企定定唔前插

大膽過拖

對疤唔出佢
蘇狗可榮升做蘇蛇

牙禿後備出場絕殺
蘇蛇又要躝

連賓賓都換走
猩猩擺明留力

FEEL到會1:1
因為臭JER佬起左身

馬撚做咩玩風火輪

好7

On9辛

牙維！！

呢下辛

師兄點解咁撚燈

右翼辛不離不棄支持區!!!

狗屎撞棍

維賓辛

右翼辛+OREO

維

馬撚出嚟搞笑咁

啲00後真係 著衫都要人幫

Isco

Isco已經淪落到 80幾分鐘先出既超級大後備

呢球ISCO靚牙

馬撚好激動

Bernabeu singing: "MARIANOOO, MARIANOOO!"

馬撚球頭鎚又幾靚

馬撚長休復出即有波入

Ma lun

有冇ching聽到marianooooo

馬撚都入到波
隻猩慚唔慚愧

辛佢老母
出牙ken拉

牙維好扭得黎又唔會覺得妹妹下

射波同傳波比起兩三個月前進步唔少 希望佢多d練下落底左腳出波 咁就唔洗下下cut in

牙維真係每場都見到佢進步

好似聽到佢入完波 球迷嗌完佢個名之後suuuu

牙維起碼要吸多1年經

同阿邊個作對注定失敗

師兄燈撚到。。

牙辛右腳斬波

上年掃把

雖然斬得唔算特別靚 對面柒撚懵懵咁都漏
但用隻殘廢腳都斬得起已經好叻豬

有冇ssuuuuu

Vinicius Jr: “Changing wings in the second half? Solari asked me to. Bale plays better on the left.”

Fuck u

巧令仔❤️

佢下半場除左球罰球 仲做左d咩
屌 可唔可以躝去做後備牙

set左球波比賓仔同射左下
躝去曼聯啦 機師都起碼會鳩跑搶下
條撚樣以為自己係c朗 懶懶閒 不撚知所謂

Solari: “We wanted to see Vinicius on the left and Bale on the right.
Having Bale & Vinicius isn’t a problem - it’s a blessing.”

辛>禿

牙ken >辛+禿

入到後備名單再講
半年約20M買返黎後備都唔擺
佩狗

完全係佩狗隻狗

射術亦有進步

歐霸仔又只看愛蛇不看蘇蛇

抵你騎住佢

馬德里打毗再見

u 2019未睇過我皇

你畀真名王騎住

我賓又入波
太陽如常升起

=常規操作

究竟呢排既賓賓發生咩事
雖然把握力都係咁差 但睇得出佢有活力左
跑得快左 逼波勤力左 攞波護波d動作都流暢左

師兄燈撚到goes拎紅牌

到底猩全盛可以有幾廢

牙朗走左解放左牙賓

Real Madrid missing Marco Asensio the goalscorer

The Mallorcan has a chance to silence his critics and refind his scoring form that had everyone singing his praises, as Madrid enter a frenzied February.

Marco Asensio returns to the scene just when he could be most needed. Real Madrid face a February that includes big challenges on all fronts: LaLiga, the Champions League, and the Copa del Rey. Santiago Solari will have to draw upon all his players, including the Mallorcan, who on Thursday against Girona enjoyed his first minutes following eight games out.

Solari: "Real Madrid never give up, we will fight for everything"

The Real Madrid manager says he was delighted with Vinicius but did not say if he would start at the Camp Nou on Wednesday night against Barcelona.

Santiago Solari spoke to the press after Real Madrid's victory over Alavés on Sunday night.

How do you see Real Madrid's chances in LaLiga?

"We will fight for everything, always, until the end. Hopefully it will be until the end of the fixture list, which will mean we have gotten to the finals. But today there was the hunger to cut down the point difference."

There are a lot of games this February.

"You play all the time, when you start it's LaLiga and Champions...if you get to this stage, it's means you're playing everything. But these players have a lot of experience. I try to pick the very best every time. The most decisive game is the next one and we will go on like that."

Did this prepare Vinicius to play in the Camp Nou?

"I won't say my line-up. Today he played a great game, he left to an ovation, and is responding very well, when he plays in training. We are delighted with his arrival and his potential, alway with the support of the mature players. They look after him and advise him."

Do you have a chance to come back?

"Madrid never give up, we showed this hunger to reduce the lead at the top, like every week. We always come out to win regardless of statistics."

Do you see Bale on the left or the right?

"It was difficult. Alavés defended very well with a lot of seriousness and they were very professional about it, it demanded a lot from us. We tried to change to see Vinicius on the right and Gareth felt more comfortable."

Is it a problem to have Vinicis and Bale who like to play on the left?

"We have Bale, Vinicius, Mariano, Asensio, Benzema.... there is always a solution."

Vinicius: I play for the best team in the world, I don't fear anything

Alaves became Vinicius Junior's latest victim on Sunday as the fearless Brazilian shone once again for Real Madrid.

"What's coming doesn't scare me," he said after the match.

"I play for Madrid.

"I play for the best team in the world.

"I don't fear anything."

Courtois: What I said about Atletico Madrid was translated badly from Dutch

Real Madrid goalkeeper Thibaut Courtois is blaming mistranslation for his recent quotes about Atletico and the upcoming Madrid derby.

"The translation from Dutch was bad," he said.

"It's a special match for me because I arrived there at 19-years old."

highlight球球都無手指佬份

隱形

尊重喇

我睇果段有啵
見佢擺牙朗pose射fk

反過賓周馬既契弟知錯未

又靠我賓

馬撚愈黎愈似牙朗

佢除左入波之外 其餘時間都不斷咁搞緊笑喎 不過可能傷到硬晒啦

睇名ok?

哦 右邊左腳射遠柱

唔撚識佢 起完底先知拜狗黎

發現大勝親
都冇某金童份
點解會咁？

第三球咪佢傳比oreo囉

真名王

冇某禿猩份添

場場同樣時間上場就差唔多了

有無佢都係同樣比分

吉祥物

一走 維賓即刻順晒~~

我賓球球都有參與
另一個長期可有可無

換入嚟嗰個太勁啫

連登迷朗狗=弱智

個嘢錦上添花就叻

賓賓完全屌打此人

點睇沾屎正選帶領拜仁輸波

愛蛇屌打所有人

廢黎講

畀啲時間愛蛇

米蘭個新前鋒又入波

一場半場唔計啦

阿維不斷突破同帶生個波
掃把都跑到好多射門機會出嚟
廢猩對住艾拉維斯都可以波皮都無得掂

當牙維禾賓死架

下個po頭: 可有可無

高登連登對兩個人嘅評價好大反差

掃把

牙維

除咗猩猩都係單方面屌之外

賓賓單方面讚

冇占士蛋都破唔到

Isco之上

隻垃圾禿又傷？60幾分比人換走

留力下場

咁就仆街啦，打疤比佢踢全場

上次輸唔夠，今次再輸多啲

蘇拿利：人人都愛雲尼斯奧斯

【體育】皇家馬德里小將雲尼斯奧斯祖利亞在周日西甲再取得入球，教練蘇拿利大讚這名前鋒人見人愛。

雲尼斯奧斯祖利亞（Vinicius Junior）近期力壓加里夫巴利成為皇家馬德里正選，今役於80分鐘接應中場馬高阿辛斯奧的傳送射入，為皇馬奠定勝局，最終以3:0大破到訪的艾拉維斯。

蘇拿利賽後表示：「雲尼斯奧斯踢了一場好波，獲得班拿貝的掌聲。當他比賽及操練時，反應十分好，我們很高興看到他加盟後的表現。他一直獲得陣中資深球員的支持及照顧，大家都很愛他。」

至於雲尼斯奧斯也坦言，就盤算為世界上其中一支最大型球會效力，也不會懼怕：「我會盡全力幫助球會，願意出任任何教練指派的位置，右路、左路、中路，將會繼續為皇馬爭取勝利。」

圖片來源 : ©AFP

Maybe the Real Madrid project isn't so bad

Beyond VAR, there are no grey areas at Real Madrid and the club always exists in a state of exaggeration, be it black or white, good or bad, catastrophe or success.

Five consecutive wins and a show of weakness at both Barcelona and Atletico Madrid in the same weekend has served to emphasise the state of euphoria at the Estadio Santiago Bernabeu.

The project at Madrid was a joke a matter of months ago, yet now everything is possible again and the once poorly constructed team are now proving themselves to be anything but on a weekly basis.

REAL WON'T LOAN OUT DIAZ

Real Madrid have no plans to loan out Brahim Diaz despite his limited involvement since joining the club from Manchester City, says AS.

The club believe training regularly with the first team is more beneficial than joining a ‘weaker’ side.

JUVE IN FOR MARCELO?

Marcelo could be the subject of a €45m (£39.4m) bid by Juventus in the summer, with his friendship with Cristiano Ronaldo as well as his quality on the pitch a factor in the Serie A leaders’ reported interest.

His contract could be worth €12m (£10.5m) per year, or just over £200,000 per week, claims Tuttosport.

討紅包

摩佬派

肉酸係大家隻狗

不得不承認屎忽龍而家踢得好過細佬

新一年皇區依然死氣沉沉

皇區太多mk

例如 鳩白 月師兄